{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022041284015/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "트윌 아웃포켓 투버튼 싱글 쇼트 재킷 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsの商品番号SS22 / 112311CY10ポケットジャケットはシングル留めにカジュアルなムードを演出できるアイテムです。 この製品は様々なボトムスと一緒にフォーマルルックやカジュアルルックにもスタイリッシュなムードを演出できます。 素材は表地からポリエステル100%が使用されており、洗濯方法は単独ドライクリーニングをお勧めし、濃い色と明るい色は分けて洗濯してください。 漂白剤は使用せず、ファスナーとボタンは閉めてドライクリーニングをしてください。 ハンガーにかけて日陰で風通しの良い場所で乾燥し、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければなりません。 また、装飾が付着している場合は注意して着用し、金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので着用には注意してください。 白系の製品には色移りする恐れがあるので注意し、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。 また、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このポケットジャケットはどんなムードを演出できますか？",
            "answer": "このポケットジャケットはカジュアルなムードを演出できます。"
        },
        {
            "question": "このポケットジャケットはどんなボトムスと合わせることができますか？",
            "answer": "このポケットジャケットは様々なボトムスと合わせることができます。"
        },
        {
            "question": "このポケットジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "このポケットジャケットの素材はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このポケットジャケットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このポケットジャケットの洗濯方法は単独ドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このポケットジャケットを乾燥させる際の注意点はありますか？",
            "answer": "このポケットジャケットを乾燥させる際は、ハンガーにかけて風通しの良い場所で乾燥させてください。暖房器具や高温のアイロンは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このポケットジャケットを着る際の注意点はありますか？",
            "answer": "このポケットジャケットを着る際は、装飾物に注意して着用し、金属部材が皮膚と摩擦しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このポケットジャケットを水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "このポケットジャケットを水洗いする際は、金属付着物によるサビや皮膚アレルギーの発生に注意してください。"
        },
        {
            "question": "このポケットジャケットの白系製品に注意する点はありますか？",
            "answer": "このポケットジャケットの白系製品には色移りする恐れがあるので注意してください。また、摩擦によって毛玉が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "このポケットジャケットは強い日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、このポケットジャケットは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 527
    }
}